有冇巴打有用walking stick？

好型出街會唔會俾人當癲佬廢老

唔會 好型

有用過？

着底衫短褲踢拖咪會
着老西戴頂帽咪唔會

除咗老西我諗都幾難襯到